近排比中資老細炒左，邊度有PR師應徵

銀行得返廿蚊

做中資都比人負皮 又唔係做公務員

做中資定公務員投共程度高啲?

我底褲黃過公務園先

其實除咗嗰班做咗十幾二十年嗰班老屎忽
有好多公務員都係黃

係咪架